msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: xgotext\n"
"X-Crowdin-Project: acepanel\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 822366\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: backend.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1166\n"
"Project-Id-Version: acepanel\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-18 12:01\n"

#: internal/service/toolbox_log.go:257
msgid "%d images"
msgstr "%d 个镜像"

#: internal/service/environment_dotnet.go:34
msgid ".NET-%s is not installed"
msgstr ".NET-%s 未安装"

#: internal/service/cli.go:313
msgid "2FA disabled for user %s"
msgstr "用户 %s 已禁用两步验证"

#: internal/service/cli.go:321
msgid "2FA url: %s"
msgstr "两步验证 URL： %s"

#: internal/bootstrap/cli.go:18
msgid "AUTHOR"
msgstr "作者"

#: internal/service/environment_php.go:182
msgid "Accepted Connections"
msgstr "已接受连接"

#: internal/service/home.go:63
msgid "AcePanel"
msgstr "AcePanel"

#: internal/bootstrap/cli.go:39
msgid "AcePanel CLI Tool"
msgstr "AcePanel 命令行工具"

#: internal/service/cli.go:100
msgid "AcePanel service restarted"
msgstr "AcePanel 服务已重启"

#: internal/service/cli.go:116
msgid "AcePanel service started"
msgstr "AcePanel 服务已启动"

#: internal/service/cli.go:91
msgid "AcePanel service status: %s"
msgstr "AcePanel 服务状态：%s"

#: internal/service/cli.go:108
msgid "AcePanel service stopped"
msgstr "AcePanel 服务已停止"

#: internal/apps/mysql/app.go:124
msgid "Active Connections"
msgstr "活动连接"

#: internal/service/environment_php.go:187
msgid "Active Processes"
msgstr "活动进程"

#: internal/apps/nginx/app.go:133
msgid "Active connections"
msgstr "活动连接"

#: internal/route/cli.go:242
msgid "Add database server"
msgstr "添加数据库服务器"

#: internal/route/cli.go:471
msgid "Add panel application mark (use only under guidance)"
msgstr "添加面板应用标记（仅在指导下使用）"

#: internal/service/cert.go:64
msgid "Aliyun"
msgstr "阿里云"

#: internal/service/cli.go:991
msgid "Already initialized"
msgstr "已经初始化过了"

#: internal/data/app.go:395
msgid "App %s %s"
msgstr "应用 %s %s"

#: internal/service/cli.go:840
msgid "App %s installed successfully"
msgstr "应用 %s 安装成功"

#: internal/service/cli.go:854
msgid "App %s uninstalled successfully"
msgstr "应用 %s 卸载成功"

#: internal/service/cli.go:868
msgid "App %s updated successfully"
msgstr "应用 %s 更新成功"

#: internal/service/cli.go:837
msgid "App install failed: %v"
msgstr "应用安装失败：%v"

#: internal/service/cli.go:851
msgid "App uninstall failed: %v"
msgstr "应用卸载失败：%v"

#: internal/service/cli.go:865
msgid "App update failed: %v"
msgstr "应用更新失败：%v"

#: internal/service/environment_php.go:179
msgid "Application Pool"
msgstr "应用程序池"

#: internal/route/cli.go:452
msgid "Application management"
msgstr "应用管理"

#: internal/route/cli.go:318
msgid "Backup database"
msgstr "备份数据库"

#: internal/service/cli.go:670
msgid "Backup failed: %v"
msgstr "备份失败：%v"

#: internal/route/cli.go:360
msgid "Backup file"
msgstr "备份文件"

#: internal/route/cli.go:342
msgid "Backup panel"
msgstr "备份面板"

#: internal/route/cli.go:354
msgid "Backup type"
msgstr "备份类型"

#: internal/route/cli.go:300
msgid "Backup website"
msgstr "备份网站"

#: internal/service/cli.go:498
msgid "Bind IP disabled"
msgstr "绑定 IP 已禁用"

#: internal/service/cli.go:514
msgid "Bind UA disabled"
msgstr "绑定 UA 已禁用"

#: internal/service/cli.go:482
msgid "Bind domain disabled"
msgstr "绑定域名已禁用"

#: internal/apps/apache/app.go:130
msgid "Busy Workers"
msgstr "繁忙的 Worker"

#: internal/apps/mysql/app.go:123
#: internal/apps/mysql/app.go:142
msgid "Bytes Received"
msgstr "已接收字节"

#: internal/apps/mysql/app.go:122
#: internal/apps/mysql/app.go:142
msgid "Bytes Sent"
msgstr "已发送字节"

#: internal/apps/apache/app.go:151
msgid "Bytes/sec"
msgstr "每秒字节"

#: internal/service/environment_php.go:460
msgid "Bzip2 is a library for compressing and decompressing files"
msgstr "Bzip2 是一个压缩和解压文件的库"

#: internal/bootstrap/cli.go:24
msgid "CATEGORY"
msgstr "分类"

#: internal/bootstrap/cli.go:19
#: internal/bootstrap/cli.go:30
msgid "COMMANDS"
msgstr "命令"

#: internal/bootstrap/cli.go:21
msgid "COPYRIGHT"
msgstr "版权"

#: internal/service/environment_php.go:500
msgid "Calendar is a library for handling dates"
msgstr "Calendar 是一个用于处理日期的库"

#: internal/route/cli.go:80
msgid "Change a user's password"
msgstr "更改用户密码"

#: internal/route/cli.go:75
msgid "Change a user's username"
msgstr "更改用户用户名"

#: internal/route/cli.go:162
msgid "Change the AcePanel listening port"
msgstr "更改 AcePanel 监听端口"

#: internal/service/cli.go:689
#: internal/service/cli.go:694
msgid "Cleaning failed: %v"
msgstr "清理失败：%v"

#: internal/data/backup.go:813
msgid "Cleaning temporary directory failed: %v"
msgstr "清理临时目录失败：%v"

#: internal/data/backup.go:846
msgid "Cleaning temporary file failed: %v"
msgstr "清理临时文件失败：%v"

#: internal/data/backup.go:357
#: internal/data/backup.go:421
msgid "Cleanup failed: %v"
msgstr "清理失败：%v"

#: internal/route/cli.go:515
msgid "Clear all tasks in the task queue if they are stuck (use only under guidance)"
msgstr "清除任务队列中所有卡住的任务（仅在指导下使用）"

#: internal/route/cli.go:348
msgid "Clear backups"
msgstr "清理备份"

#: internal/route/cli.go:420
msgid "Clear rotated logs"
msgstr "清除轮转日志"

#: internal/service/cert.go:96
msgid "ClouDNS"
msgstr "ClouDNS"

#: internal/service/cert.go:80
msgid "CloudFlare"
msgstr "CloudFlare"

#: internal/apps/redis/app.go:88
msgid "Commands Per Second"
msgstr "每秒执行命令数"

#: internal/apps/redis/app.go:81
msgid "Connected Clients"
msgstr "已连接客户端数"

#: internal/route/cli.go:402
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: internal/service/cli.go:752
msgid "Container %s has no log file"
msgstr "容器 %s 没有日志文件"

#: internal/route/cli.go:408
msgid "Container name"
msgstr "容器名称"

#: internal/route/cli.go:171
msgid "Create new website"
msgstr "创建新网站"

#: internal/bootstrap/cli.go:17
#: internal/bootstrap/cli.go:25
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#: internal/route/cli.go:296
msgid "Data backup"
msgstr "数据备份"

#: internal/service/cli.go:152
msgid "Data synchronized successfully"
msgstr "数据同步成功"

#: internal/service/toolbox_migration.go:506
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: internal/service/toolbox_migration.go:620
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户"

#: internal/route/cli.go:238
msgid "Database management"
msgstr "数据库管理"

#: internal/route/cli.go:330
msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

#: internal/service/cli.go:636
msgid "Database server %s added successfully"
msgstr "数据库服务器 %s 添加成功"

#: internal/service/cli.go:650
msgid "Database server %s deleted successfully"
msgstr "数据库服务器 %s 删除成功"

#: internal/route/cli.go:324
msgid "Database type"
msgstr "数据库类型"

#: internal/route/cli.go:281
msgid "Delete database server"
msgstr "删除数据库服务器"

#: internal/route/cli.go:217
msgid "Delete website (including website directory, database with the same name)"
msgstr "删除网站（包括网站目录、同名数据库）"

#: internal/route/cli.go:101
msgid "Disable HTTPS"
msgstr "禁用 HTTPS"

#: internal/route/cli.go:144
msgid "Disable IP binding"
msgstr "禁用绑定 IP"

#: internal/route/cli.go:155
msgid "Disable UA binding"
msgstr "禁用绑定 UA"

#: internal/route/cli.go:122
msgid "Disable access entrance"
msgstr "禁用访问入口"

#: internal/route/cli.go:133
msgid "Disable domain binding"
msgstr "禁用绑定域名"

#: internal/service/toolbox_log.go:268
msgid "Docker container logs: %d files"
msgstr "Docker 容器日志：%d 个文件"

#: internal/service/cli.go:129
msgid "Download URL is empty"
msgstr "下载 URL 为空"

#: internal/data/backup.go:909
#: internal/data/backup.go:912
msgid "Download failed: %v"
msgstr "下载失败：%v"

#: internal/data/backup.go:915
msgid "Download file check failed"
msgstr "下载文件检查失败"

#: internal/service/file.go:299
msgid "Download remote file %v"
msgstr "下载远程文件 %v"

#: internal/route/cli.go:96
msgid "Enable HTTPS"
msgstr "启用 HTTPS"

#: internal/route/cli.go:117
msgid "Enable access entrance"
msgstr "启用访问入口"

#: internal/service/environment_php.go:490
msgid "Enchant is a spell-checking library"
msgstr "Enchant 是一个拼写检查库"

#: internal/service/cli.go:466
msgid "Entrance disabled"
msgstr "入口已禁用"

#: internal/service/cli.go:449
msgid "Entrance enabled"
msgstr "入口已启用"

#: internal/service/cli.go:195
#: internal/service/cli.go:450
msgid "Entrance: %s"
msgstr "入口：%s"

#: internal/service/environment_php.go:470
msgid "Event is a library for handling events"
msgstr "Event 是一个用于处理事件的库"

#: internal/service/environment_php.go:425
msgid "Exif is a library for reading and writing image metadata"
msgstr "Exif 是一个用于读取和写入图像元数据的库"

#: internal/service/cli.go:311
msgid "Failed to change 2FA status: %v"
msgstr "修改两步验证失败：%v"

#: internal/service/cli.go:286
msgid "Failed to change password: %v"
msgstr "修改密码失败：%v"

#: internal/service/cli.go:255
msgid "Failed to change username: %v"
msgstr "修改用户名失败：%v"

#: internal/service/cli.go:928
msgid "Failed to clear tasks: %v"
msgstr "清除任务失败：%v"

#: internal/service/cli.go:903
msgid "Failed to delete app: %v"
msgstr "删除应用失败：%v"

#: internal/service/cli.go:982
msgid "Failed to delete setting: %v"
msgstr "删除设置失败：%v"

#: internal/service/cli.go:319
msgid "Failed to generate 2FA: %v"
msgstr "生成两步验证失败：%v"

#: internal/service/cli.go:169
#: internal/service/cli.go:282
msgid "Failed to generate password: %v"
msgstr "生成密码失败：%v"

#: internal/service/cli.go:409
msgid "Failed to get ACME account: %v"
msgstr "获取 ACME 帐户失败：%v"

#: internal/service/cli.go:405
msgid "Failed to get a panel user: %v"
msgstr "获取面板用户失败：%v"

#: internal/service/cli.go:883
msgid "Failed to get app: %v"
msgstr "获取应用失败：%v"

#: internal/service/cli.go:748
msgid "Failed to get container log path: %v"
msgstr "无法获取容器日志路径：%v"

#: internal/service/cli.go:189
msgid "Failed to get entrance"
msgstr "获取入口失败"

#: internal/service/cli.go:124
msgid "Failed to get latest version: %v"
msgstr "获取最新版本失败：%v"

#: internal/service/cli.go:185
msgid "Failed to get port"
msgstr "获取端口失败"

#: internal/service/cli.go:946
#: internal/service/cli.go:963
msgid "Failed to get setting: %v"
msgstr "获取设置失败：%v"

#: internal/service/cli.go:163
msgid "Failed to get user info: %v"
msgstr "获取用户信息失败：%v"

#: internal/service/cli.go:225
msgid "Failed to get user list: %v"
msgstr "获取用户列表失败：%v"

#: internal/service/cli.go:250
#: internal/service/cli.go:277
#: internal/service/cli.go:304
msgid "Failed to get user: %v"
msgstr "获取用户失败：%v"

#: internal/service/cli.go:415
msgid "Failed to obtain panel certificate via ACME, using self-signed certificate"
msgstr "无法通过 ACME 获取面板证书，使用自签名证书"

#: internal/service/cli.go:326
msgid "Failed to read input: %v"
msgstr "读取输入失败： %v"

#: internal/service/cli.go:890
msgid "Failed to save app: %v"
msgstr "保存应用失败：%v"

#: internal/service/cli.go:969
msgid "Failed to save setting: %v"
msgstr "保存设置失败：%v"

#: internal/service/cli.go:175
msgid "Failed to save user info: %v"
msgstr "保存用户信息失败：%v"

#: internal/service/ws.go:111
msgid "Failed to start command: %v"
msgstr "启动命令失败：%v"

#: internal/service/cli.go:143
#: internal/service/cli.go:146
#: internal/service/cli.go:149
msgid "Failed to synchronize app data: %v"
msgstr "同步应用数据失败：%v"

#: internal/service/cli.go:140
msgid "Failed to synchronize categories data: %v"
msgstr "同步分类数据失败：%v"

#: internal/service/cli.go:329
msgid "Failed to update 2FA: %v"
msgstr "更新两步验证失败： %v"

#: internal/service/environment_php.go:395
msgid "Fileinfo is a library used to identify file types"
msgstr "Fileinfo 是一个用于识别文件类型的库"

#: internal/data/backup.go:764
msgid "Files are normal and do not need to be repaired, please run acepanel update to update the panel"
msgstr "文件正常，无需修复，请运行 acepanel update 更新面板"

#: internal/route/cli.go:56
msgid "Fix AcePanel upgrade issues"
msgstr "修复 AcePanel 升级问题"

#: internal/bootstrap/cli.go:34
msgid "Forum：https://tom.moe"
msgstr "论坛：https://tom.moe"

#: internal/apps/mysql/app.go:130
msgid "Full Joins without Index"
msgstr "没有使用索引的 Join"

#: internal/apps/mysql/app.go:131
msgid "Full Range Joins without Index"
msgstr "没有使用索引的范围 Join"

#: internal/bootstrap/cli.go:20
msgid "GLOBAL OPTIONS"
msgstr "全局选项"

#: internal/service/environment_php.go:505
msgid "GMP is a library for handling large integers"
msgstr "GMP 是一个用于处理大整数的库"

#: internal/service/cert.go:84
msgid "Gcore"
msgstr "Gcore"

#: internal/route/cli.go:26
msgid "Get AcePanel service status"
msgstr "获取 AcePanel 服务状态"

#: internal/route/cli.go:490
msgid "Get panel setting (use only under guidance)"
msgstr "获取面板设置（仅在指导下使用）"

#: internal/service/environment_php.go:525
msgid "Gettext is a library for handling multilingual support"
msgstr "Gettext 是一个处理多语言支持的库"

#: internal/service/environment_go.go:35
#: internal/service/environment_go.go:59
#: internal/service/environment_go.go:79
msgid "Go-%s is not installed"
msgstr "Go-%s 未安装"

#: internal/service/cli.go:433
msgid "HTTPS certificate generated"
msgstr "HTTPS 证书已生成"

#: internal/service/cli.go:363
msgid "HTTPS disabled"
msgstr "HTTPS 已禁用"

#: internal/service/cli.go:347
msgid "HTTPS enabled"
msgstr "HTTPS 已启用"

#: internal/service/cert.go:72
msgid "Huawei Cloud"
msgstr "华为云"

#: internal/service/cli.go:229
msgid "ID: %d, Username: %s, Email: %s, Created At: %s"
msgstr "ID: %d, 用户名: %s, 邮箱: %s, 创建时间: %s"

#: internal/service/environment_php.go:450
msgid "IMAP module allows PHP to read, search, delete, download, and manage emails"
msgstr "IMAP 模块允许 PHP 读取、搜索、删除、下载和管理邮件"

#: internal/service/environment_php.go:186
msgid "Idle Processes"
msgstr "空闲进程"

#: internal/apps/apache/app.go:137
msgid "Idle Workers"
msgstr "空闲的 Worker"

#: internal/service/cli.go:215
msgid "If you cannot access, please check whether the server's security group and firewall allow port %d"
msgstr "如果您无法访问，请检查服务器的安全组和防火墙是否放行端口 %d"

#: internal/service/cli.go:216
msgid "If you still cannot access, try running `acepanel https off` to turn off panel HTTPS"
msgstr "如果您仍然无法访问，请尝试运行 `acepanel https off` 关闭面板 HTTPS"

#: internal/service/environment_php.go:405
msgid "Igbinary is a library for serializing and deserializing data"
msgstr "Igbinary 是一个用于序列化和反序列化数据的库"

#: internal/service/environment_php.go:420
msgid "ImageMagick is free software for creating, editing, and composing images"
msgstr "ImageMagick 是一个创建、编辑、合成图片的免费软件"

#: internal/apps/mysql/app.go:126
msgid "Index Hit Rate"
msgstr "索引命中率"

#: internal/service/cli.go:1036
#: internal/service/cli.go:1041
#: internal/service/cli.go:1046
#: internal/service/cli.go:1086
msgid "Initialization failed: %v"
msgstr "初始化失败：%v"

#: internal/route/cli.go:521
msgid "Initialize AcePanel (use only under guidance)"
msgstr "初始化 AcePanel（仅在指导下使用）"

#: internal/apps/mysql/app.go:127
msgid "Innodb Index Hit Rate"
msgstr "Innodb 索引命中率"

#: internal/service/environment_php.go:345
msgid "Install PHP-%d %s module"
msgstr "安装 PHP-%d %s 模块"

#: internal/data/app.go:228
msgid "Install app %s"
msgstr "安装应用 %s"

#: internal/route/cli.go:456
msgid "Install application"
msgstr "安装应用"

#: internal/data/environment.go:203
msgid "Install environment %s"
msgstr "安装环境 %s"

#: internal/service/environment_php.go:520
msgid "Intl is a library for handling internationalization and localization"
msgstr "Intl 是一个处理国际化和本地化的库"

#: internal/service/environment_java.go:34
msgid "Java-%s is not installed"
msgstr "Java-%s 未安装"

#: internal/service/toolbox_log.go:391
msgid "Journal logs"
msgstr "Journal 日志"

#: internal/apps/redis/app.go:89
msgid "Keyspace Hits"
msgstr "查找数据库键成功次数"

#: internal/apps/redis/app.go:90
msgid "Keyspace Misses"
msgstr "查找数据库键失败次数"

#: internal/service/environment_php.go:485
msgid "LDAP is a protocol for accessing directory services"
msgstr "LDAP 是一种用于访问目录服务的协议"

#: internal/apps/redis/app.go:91
msgid "Latest Fork Time (ms)"
msgstr "最近一次 fork() 操作耗费的毫秒数"

#: internal/route/cli.go:70
msgid "List all users"
msgstr "列出所有用户"

#: internal/route/cli.go:182
msgid "List of domains associated with the website"
msgstr "与网站关联的域名列表"

#: internal/route/cli.go:188
msgid "List of listening addresses associated with the website"
msgstr "与网站关联的监听地址列表"

#: internal/service/environment_php.go:183
msgid "Listen Queue"
msgstr "监听队列"

#: internal/service/environment_php.go:185
msgid "Listen Queue Length"
msgstr "监听队列长度"

#: internal/service/cli.go:199
msgid "Local IPv4: %s://%s:%d%s"
msgstr "本地 IPv4：%s://%s:%d%s"

#: internal/service/cli.go:203
msgid "Local IPv6: %s://[%s]:%d%s"
msgstr "本地 IPv6：%s://[%s]:%d%s"

#: internal/data/backup.go:94
#: internal/data/backup_storage.go:62
msgid "Local Storage"
msgstr "本地存储"

#: internal/route/cli.go:380
msgid "Log rotation"
msgstr "日志轮转"

#: internal/service/environment_php.go:189
msgid "Max Active Processes"
msgstr "最大活跃进程数量"

#: internal/service/environment_php.go:190
msgid "Max Children Reached"
msgstr "达到进程上限次数"

#: internal/service/environment_php.go:184
msgid "Max Listen Queue"
msgstr "最大监听队列"

#: internal/service/environment_php.go:415
msgid "Memcached is a driver for connecting to Memcached servers"
msgstr "Memcached 是一个用于连接 Memcached 服务器的驱动程序"

#: internal/apps/apache/app.go:109
#: internal/apps/nginx/app.go:126
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: internal/apps/redis/app.go:85
msgid "Memory Fragmentation Ratio"
msgstr "内存碎片比率"

#: internal/service/toolbox_migration.go:418
msgid "Migration completed"
msgstr "迁移完成"

#: internal/service/toolbox_migration.go:391
msgid "Migration started"
msgstr "迁移已开始"

#: internal/data/backup.go:833
msgid "Move acepanel file failed: %v"
msgstr "移动 acepanel 文件失败：%v"

#: internal/data/backup.go:828
msgid "Move panel file failed: %v"
msgstr "移动面板文件失败：%v"

#: internal/bootstrap/cli.go:14
#: internal/bootstrap/cli.go:22
#: internal/bootstrap/cli.go:27
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#: internal/service/cert.go:92
msgid "NameSilo"
msgstr "NameSilo"

#: internal/service/cli.go:243
msgid "New username cannot be empty"
msgstr "新用户名不能为空"

#: internal/data/backup.go:800
msgid "No backup file found, unable to automatically repair"
msgstr "未找到备份文件，无法自动修复"

#: internal/service/environment_nodejs.go:35
#: internal/service/environment_nodejs.go:58
#: internal/service/environment_nodejs.go:78
msgid "Node.js-%s is not installed"
msgstr "Node.js-%s 未安装"

#: internal/service/cli.go:617
msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

#: internal/service/home.go:278
msgid "Not used"
msgstr "不使用"

#: internal/route/cli.go:366
msgid "Number of backups to keep"
msgstr "要保留的备份数量"

#: internal/route/cli.go:438
msgid "Number of logs to keep"
msgstr "要保留的日志数量"

#: internal/bootstrap/cli.go:26
#: internal/bootstrap/cli.go:31
msgid "OPTIONS"
msgstr "选项"

#: internal/service/environment_php.go:400
msgid "OPcache stores precompiled PHP script bytecode in shared memory to improve PHP performance"
msgstr "OPcache 将 PHP 脚本预编译的字节码存储到共享内存中来提升 PHP 的性能"

#: internal/route/cli.go:106
msgid "Obtain a free certificate or generate a self-signed certificate"
msgstr "获取免费证书或生成自签名证书"

#: internal/service/cli.go:240
msgid "Old username cannot be empty"
msgstr "旧用户名不能为空"

#: internal/apps/mysql/app.go:129
msgid "Open Tables"
msgstr "已打开的表"

#: internal/route/cli.go:92
msgid "Operate AcePanel HTTPS"
msgstr "操作 AcePanel HTTPS"

#: internal/route/cli.go:140
msgid "Operate AcePanel IP binding"
msgstr "操作 AcePanel 绑定 IP"

#: internal/route/cli.go:151
msgid "Operate AcePanel UA binding"
msgstr "操作 AcePanel 绑定 UA"

#: internal/route/cli.go:113
msgid "Operate AcePanel access entrance"
msgstr "操作 AcePanel 访问入口"

#: internal/route/cli.go:129
msgid "Operate AcePanel domain binding"
msgstr "操作 AcePanel 绑定域名"

#: internal/route/cli.go:66
msgid "Operate AcePanel users"
msgstr "操作 AcePanel 用户"

#: internal/route/cli.go:61
msgid "Output AcePanel basic information and generate new password"
msgstr "输出 AcePanel 基本信息并生成新密码"

#: internal/route/cli.go:198
msgid "PHP version used by the website (not used if not filled)"
msgstr "网站使用的 PHP 版本（不填则不使用）"

#: internal/service/environment_php.go:107
#: internal/service/environment_php.go:126
#: internal/service/environment_php.go:146
#: internal/service/environment_php.go:165
#: internal/service/environment_php.go:230
#: internal/service/environment_php.go:244
#: internal/service/environment_php.go:258
#: internal/service/environment_php.go:277
#: internal/service/environment_php.go:296
#: internal/service/environment_php.go:329
#: internal/service/environment_php.go:363
#: internal/service/environment_php.go:47
#: internal/service/environment_php.go:646
#: internal/service/environment_php.go:66
#: internal/service/environment_php.go:705
#: internal/service/environment_php.go:768
#: internal/service/environment_php.go:87
msgid "PHP-%d is not installed"
msgstr "PHP-%d 未安装"

#: internal/service/cli.go:833
#: internal/service/cli.go:847
#: internal/service/cli.go:861
#: internal/service/cli.go:877
#: internal/service/cli.go:899
#: internal/service/cli.go:938
#: internal/service/cli.go:957
#: internal/service/cli.go:978
msgid "Parameters cannot be empty"
msgstr "参数不能为空"

#: internal/service/cli.go:289
msgid "Password for user %s changed successfully"
msgstr "用户 %s 的密码已成功更改"

#: internal/service/cli.go:270
msgid "Password length cannot be less than 6"
msgstr "密码长度不能少于6位"

#: internal/service/cli.go:193
msgid "Password: %s"
msgstr "密码：%s"

#: internal/route/cli.go:194
msgid "Path where the website is hosted (default path if not filled)"
msgstr "网站托管的路径（不填则使用默认路径）"

#: internal/apps/mysql/app.go:125
msgid "Peak Connections"
msgstr "峰值连接数"

#: internal/apps/redis/app.go:84
msgid "Peak Memory Usage"
msgstr "占用内存峰值"

#: internal/service/environment_php.go:410
msgid "PhpRedis connects to and operates on data in Redis databases (requires the igbinary module installed above)"
msgstr "PhpRedis 连接并操作 Redis 数据库上的数据（需先安装上面 igbinary 模块）"

#: internal/service/cli.go:214
msgid "Please choose the appropriate address to access the panel based on your network situation"
msgstr "请根据您的网络情况选择合适的地址访问面板"

#: internal/service/cli.go:323
msgid "Please enter the 2FA code: "
msgstr "请输入两步验证代码： "

#: internal/service/cli.go:400
msgid "Please set the panel IP in settings first for ACME certificate generation"
msgstr "请先在设置中设置面板 IP 以生成 ACME 证书"

#: internal/service/toolbox_log.go:285
msgid "Podman container logs: %d files"
msgstr "Podman 容器日志：%d 个文件"

#: internal/service/cert.go:88
msgid "Porkbun"
msgstr "Porkbun"

#: internal/service/cli.go:531
msgid "Port already in use"
msgstr "端口已被占用"

#: internal/service/cli.go:557
msgid "Port changed to %d"
msgstr "端口已更改为 %d"

#: internal/service/cli.go:521
msgid "Port range error"
msgstr "端口范围错误"

#: internal/service/cli.go:194
msgid "Port: %d"
msgstr "端口：%d"

#: internal/apps/postgresql/app.go:170
msgid "Process Count"
msgstr "进程数"

#: internal/service/environment_php.go:180
msgid "Process Manager"
msgstr "进程管理方式"

#: internal/apps/postgresql/app.go:169
msgid "Process PID"
msgstr "进程 PID"

#: internal/service/toolbox_migration.go:700
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: internal/service/environment_php.go:495
msgid "Pspell is a spell-checking library"
msgstr "Pspell 是一个拼写检查库"

#: internal/service/cli.go:207
msgid "Public IPv4: %s://%s:%d%s"
msgstr "公网 IPv4：%s://%s:%d%s"

#: internal/service/cli.go:211
msgid "Public IPv6: %s://[%s]:%d%s"
msgstr "公网 IPv6：%s://[%s]:%d%s"

#: internal/service/environment_python.go:35
#: internal/service/environment_python.go:58
#: internal/service/environment_python.go:78
msgid "Python-%s is not installed"
msgstr "Python-%s 未安装"

#: internal/bootstrap/cli.go:35
msgid "QQ Group：12370907"
msgstr "QQ 群：12370907"

#: internal/apps/mysql/app.go:189
msgid "Query Cache Hit Rate"
msgstr "查询缓存命中率"

#: internal/apps/mysql/app.go:177
msgid "Query Cache Hits"
msgstr "查询缓存命中次数"

#: internal/apps/mysql/app.go:181
msgid "Query Cache Inserts"
msgstr "查询缓存插入次数"

#: internal/apps/mysql/app.go:185
msgid "Query Cache Not Cached"
msgstr "查询缓存未缓存次数"

#: internal/apps/nginx/app.go:157
msgid "Reading"
msgstr "正在读取请求"

#: internal/service/environment_php.go:475
msgid "Readline is a library for processing text"
msgstr "Readline 是一个处理文本的库"

#: internal/route/cli.go:477
msgid "Remove panel application mark (use only under guidance)"
msgstr "移除面板应用标记（仅在指导下使用）"

#: internal/data/backup.go:825
msgid "Remove panel file failed: %v"
msgstr "删除面板文件失败：%v"

#: internal/route/cli.go:502
msgid "Remove panel setting (use only under guidance)"
msgstr "移除面板设置（仅在指导下使用）"

#: internal/route/cli.go:204
msgid "Remove website"
msgstr "移除网站"

#: internal/apps/apache/app.go:144
msgid "Requests/sec"
msgstr "每秒请求"

#: internal/route/cli.go:31
msgid "Restart AcePanel service"
msgstr "重启 AcePanel 服务"

#: internal/apps/mysql/app.go:121
msgid "Rollbacks per Second"
msgstr "每秒回滚"

#: internal/route/cli.go:426
msgid "Rotation type"
msgstr "轮转类型"

#: internal/service/environment_php.go:480
msgid "SNMP is a protocol for network management"
msgstr "SNMP 是一种用于网络管理的协议"

#: internal/service/log.go:154
msgid "SSH log file not found"
msgstr "未找到 SSH 日志文件"

#: internal/service/environment_php.go:465
msgid "SSH2 is a library for connecting to SSH servers"
msgstr "SSH2 是一个用于连接 SSH 服务器的库"

#: internal/route/cli.go:257
msgid "Server address"
msgstr "服务器地址"

#: internal/route/cli.go:252
#: internal/route/cli.go:286
msgid "Server name"
msgstr "服务器名称"

#: internal/route/cli.go:271
msgid "Server password"
msgstr "服务器密码"

#: internal/route/cli.go:262
msgid "Server port"
msgstr "服务器端口"

#: internal/route/cli.go:275
msgid "Server remark"
msgstr "服务器备注"

#: internal/route/cli.go:247
msgid "Server type"
msgstr "服务器类型"

#: internal/route/cli.go:267
msgid "Server username"
msgstr "服务器用户名"

#: internal/service/environment_php.go:781
msgid "Session save handler is not files, cannot clean"
msgstr "Session 保存处理程序不是 files，无法清理"

#: internal/route/cli.go:485
msgid "Setting management"
msgstr "设置管理"

#: internal/service/cli.go:944
msgid "Setting not exists"
msgstr "设置不存在"

#: internal/service/environment_php.go:191
msgid "Slow Requests"
msgstr "慢请求"

#: internal/apps/mysql/app.go:133
msgid "Sort Merge Passes"
msgstr "排序后的合并次数"

#: internal/route/cli.go:41
msgid "Start AcePanel service"
msgstr "启动 AcePanel 服务"

#: internal/apps/postgresql/app.go:168
#: internal/service/environment_php.go:181
msgid "Start Time"
msgstr "启动时间"

#: internal/route/cli.go:36
msgid "Stop AcePanel service"
msgstr "停止 AcePanel 服务"

#: internal/route/cli.go:312
#: internal/route/cli.go:336
#: internal/route/cli.go:372
#: internal/route/cli.go:396
#: internal/route/cli.go:414
#: internal/route/cli.go:444
msgid "Storage ID (local storage if not filled)"
msgstr "存储 ID（留空则为本地存储）"

#: internal/apps/postgresql/app.go:172
msgid "Storage Usage"
msgstr "存储使用"

#: internal/apps/mysql/app.go:132
msgid "Subqueries without Index"
msgstr "没有索引的子查询"

#: internal/service/cli.go:413
msgid "Successfully obtained panel certificate via ACME"
msgstr "成功通过 ACME 获取面板证书"

#: internal/service/environment_php.go:585
msgid "Swoole is a PHP module for building high-performance asynchronous concurrent servers"
msgstr "Swoole 是构建高性能异步并发服务器的 PHP 模块"

#: internal/service/environment_php.go:594
msgid "Swow is a PHP module for building high-performance asynchronous concurrent servers"
msgstr "Swow 是构建高性能异步并发服务器的 PHP 模块"

#: internal/route/cli.go:51
msgid "Sync AcePanel cached data with cloud"
msgstr "与云端同步 AcePanel 缓存数据"

#: internal/route/cli.go:510
msgid "Sync server time with NTP"
msgstr "与 NTP 同步服务器时间"

#: internal/service/environment_php.go:565
msgid "Sysvmsg is a library for handling System V message queues"
msgstr "Sysvmsg 是一个处理系统 V 消息队列的库"

#: internal/service/environment_php.go:570
msgid "Sysvsem is a library for handling System V semaphores"
msgstr "Sysvsem 是一个处理系统 V 信号的库"

#: internal/service/environment_php.go:575
msgid "Sysvshm is a library for handling System V shared memory"
msgstr "Sysvshm 是一个处理 V 共享内存的库"

#: internal/apps/redis/app.go:79
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 端口"

#: internal/apps/mysql/app.go:134
msgid "Table Locks Waited"
msgstr "锁表次数"

#: internal/route/cli.go:432
msgid "Target name"
msgstr "目标名称"

#: internal/service/cli.go:931
msgid "Tasks cleared successfully"
msgstr "任务已成功清除"

#: internal/apps/mysql/app.go:128
msgid "Temporary Tables Created on Disk"
msgstr "创建临时表到磁盘"

#: internal/data/backup.go:929
msgid "Temporary file detected in /tmp, this may be caused by the last update failure, please run acepanel fix to repair and try again"
msgstr "在 /tmp 中检测到临时文件，这可能是上次更新失败导致的，请运行 acepanel fix 进行修复并重试"

#: internal/service/cert.go:68
msgid "Tencent Cloud"
msgstr "腾讯云"

#: internal/data/backup.go:732
msgid "The number of files contained in the compressed file is not 1, actual %d"
msgstr "压缩文件包含的文件数量不为1，实际为 %d"

#: internal/service/cli.go:919
msgid "Time synchronized successfully"
msgstr "时间同步成功"

#: internal/route/cli.go:85
msgid "Toggle two-factor authentication for a user"
msgstr "开关用户两步认证"

#: internal/apps/apache/app.go:116
msgid "Total Accesses"
msgstr "总访问量"

#: internal/apps/redis/app.go:82
msgid "Total Allocated Memory"
msgstr "已分配内存总量"

#: internal/apps/redis/app.go:87
msgid "Total Commands Processed"
msgstr "执行的命令总数"

#: internal/apps/mysql/app.go:119
#: internal/apps/postgresql/app.go:171
msgid "Total Connections"
msgstr "总连接数"

#: internal/apps/redis/app.go:86
msgid "Total Connections Received"
msgstr "收到的连接总数"

#: internal/apps/redis/app.go:83
msgid "Total Memory Usage"
msgstr "内存使用总数"

#: internal/service/environment_php.go:188
msgid "Total Processes"
msgstr "总进程数"

#: internal/apps/mysql/app.go:118
msgid "Total Queries"
msgstr "查询总数"

#: internal/apps/apache/app.go:123
msgid "Total Traffic"
msgstr "总流量"

#: internal/apps/nginx/app.go:141
msgid "Total connections"
msgstr "总连接数"

#: internal/apps/nginx/app.go:145
msgid "Total handshakes"
msgstr "总握手数"

#: internal/apps/nginx/app.go:149
msgid "Total requests"
msgstr "总请求数"

#: internal/apps/mysql/app.go:120
msgid "Transactions per Second"
msgstr "每秒事务"

#: internal/bootstrap/cli.go:15
#: internal/bootstrap/cli.go:23
#: internal/bootstrap/cli.go:28
#: internal/bootstrap/cli.go:29
msgid "USAGE"
msgstr "使用"

#: internal/service/app.go:206
msgid "Unable to update app list cache in offline mode"
msgstr "无法在离线模式下更新应用列表缓存"

#: internal/service/environment_php.go:379
msgid "Uninstall PHP-%d %s module"
msgstr "卸载 PHP-%d %s 模块"

#: internal/data/app.go:282
msgid "Uninstall app %s"
msgstr "卸载应用 %s"

#: internal/route/cli.go:461
msgid "Uninstall application"
msgstr "卸载应用"

#: internal/data/environment.go:205
msgid "Uninstall environment %s"
msgstr "卸载环境 %s"

#: internal/service/cli.go:813
msgid "Unsupported rotation type: %s"
msgstr "不支持的轮转类型：%s"

#: internal/service/toolbox_log.go:255
msgid "Unused container images: %d"
msgstr "未使用的容器镜像： %d"

#: internal/data/backup.go:816
msgid "Unzip backup file failed: %v"
msgstr "解压备份文件失败：%v"

#: internal/data/backup.go:843
msgid "Unzip panel data failed: %v"
msgstr "解压面板数据失败：%v"

#: internal/route/cli.go:46
msgid "Update AcePanel to the latest version"
msgstr "更新 AcePanel 到最新版本"

#: internal/data/app.go:341
msgid "Update app %s"
msgstr "更新应用 %s"

#: internal/route/cli.go:466
msgid "Update application"
msgstr "更新应用"

#: internal/data/environment.go:207
msgid "Update environment %s"
msgstr "更新环境 %s"

#: internal/apps/mysql/app.go:117
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: internal/apps/redis/app.go:80
msgid "Uptime in Days"
msgstr "已运行天数"

#: internal/service/cli.go:248
#: internal/service/cli.go:275
#: internal/service/cli.go:302
msgid "User not exists"
msgstr "用户不存在"

#: internal/service/cli.go:258
msgid "Username %s changed to %s successfully"
msgstr "用户名 %s 已成功更改为 %s"

#: internal/service/cli.go:267
msgid "Username and password cannot be empty"
msgstr "用户名和密码不能为空"

#: internal/service/cli.go:297
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: internal/service/cli.go:192
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: internal/bootstrap/cli.go:16
msgid "VERSION"
msgstr "版本"

#: internal/data/backup.go:922
msgid "Verify download file failed: %v"
msgstr "验证下载文件失败：%v"

#: internal/apps/nginx/app.go:165
msgid "Waiting"
msgstr "正在驻留等待"

#: internal/service/cli.go:217
msgid "Warning: After turning off panel HTTPS, the security of the panel will be greatly reduced, please operate with caution"
msgstr "警告：关闭面板 HTTPS 后，面板的安全性将大大降低，请谨慎操作"

#: internal/route/cli.go:384
#: internal/service/toolbox_migration.go:431
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: internal/service/cli.go:576
msgid "Website %s created successfully"
msgstr "网站 %s 创建成功"

#: internal/service/cli.go:612
msgid "Website %s deleted successfully"
msgstr "网站 %s 删除成功"

#: internal/service/cli.go:593
msgid "Website %s removed successfully"
msgstr "网站 %s 移除成功"

#: internal/route/cli.go:167
msgid "Website management"
msgstr "网站管理"

#: internal/route/cli.go:176
#: internal/route/cli.go:209
#: internal/route/cli.go:222
#: internal/route/cli.go:306
#: internal/route/cli.go:390
msgid "Website name"
msgstr "网站名称"

#: internal/bootstrap/cli.go:33
msgid "Website：https://acepanel.net"
msgstr "网站：https://acepanel.net"

#: internal/service/cert.go:76
msgid "West.cn"
msgstr "西部数码"

#: internal/apps/apache/app.go:98
#: internal/apps/nginx/app.go:115
msgid "Workers"
msgstr "工作进程"

#: internal/route/cli.go:496
msgid "Write panel setting (use only under guidance)"
msgstr "写入面板设置（仅在指导下使用）"

#: internal/route/cli.go:230
msgid "Write website data (use only under guidance)"
msgstr "写入网站数据（仅在指导下使用）"

#: internal/apps/nginx/app.go:161
msgid "Writing"
msgstr "正在写入响应"

#: internal/service/environment_php.go:510
msgid "XLSWriter is a high-performance library for reading and writing Excel files"
msgstr "XLSWriter 是一个高性能读写 Excel 文件的库"

#: internal/service/environment_php.go:515
msgid "XSL is a library for processing XML documents"
msgstr "XSL 是用于处理 XML 文档的库"

#: internal/service/environment_php.go:455
msgid "Zip is a library for handling ZIP files"
msgstr "Zip 是一个用于处理 ZIP 文件的库"

#: internal/data/app.go:191
msgid "app %s already installed"
msgstr "应用 %s 已安装"

#: internal/data/app.go:90
msgid "app %s not found"
msgstr "找不到应用 %s"

#: internal/data/app.go:246
#: internal/data/app.go:300
#: internal/http/middleware/must_install.go:38
msgid "app %s not installed"
msgstr "应用 %s 未安装"

#: internal/data/app.go:211
#: internal/data/app.go:324
msgid "app %s not support current panel version"
msgstr "应用 %s 不支持当前面板版本"

#: internal/data/app.go:202
#: internal/data/app.go:261
#: internal/data/app.go:315
msgid "app %s requires panel version %s, current version %s"
msgstr "应用 %s 需要面板版本 %s，当前版本 %s"

#: internal/http/middleware/must_install.go:24
msgid "app not found"
msgstr "应用未找到"

#: internal/data/setting.go:290
#: internal/data/setting.go:350
#: internal/data/setting.go:366
msgid "background task is running, modifying some settings is prohibited, please try again later"
msgstr "后台任务正在运行，禁止修改某些设置，请稍后再试"

#: internal/service/home.go:415
#: internal/service/home.go:425
msgid "background task is running, restart is prohibited, please try again later"
msgstr "后台任务正在运行，禁止重启，请稍后再试"

#: internal/service/home.go:381
msgid "background task is running, updating is prohibited, please try again later"
msgstr "后台任务正在运行，禁止更新，请稍后再试"

#: internal/data/backup.go:222
msgid "backup file not exists"
msgstr "备份文件不存在"

#: internal/data/backup.go:288
#: internal/data/backup.go:369
#: internal/data/backup.go:88
msgid "backup storage not found"
msgstr "未找到备份存储"

#: internal/service/toolbox_migration.go:586
msgid "backup transfer failed: %v"
msgstr "备份传输失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:467
msgid "btrfs filesystem is not mounted, logical volume has been extended but filesystem was not resized"
msgstr "btrfs 文件系统未挂载，逻辑卷已扩展但文件系统未调整大小"

#: internal/service/file.go:282
msgid "can't download a directory"
msgstr "无法下载目录"

#: internal/data/website.go:543
msgid "can't find %s database server, please add it first"
msgstr "找不到 %s 数据库服务器，请先添加"

#: internal/service/toolbox_disk.go:553
msgid "cannot delete root mount point"
msgstr "无法删除根挂载点"

#: internal/service/toolbox_disk.go:225
msgid "cannot initialize system disk"
msgstr "无法初始化系统磁盘"

#: internal/data/database_server.go:110
#: internal/data/database_server.go:90
msgid "check server connection failed"
msgstr "检查服务器连接失败"

#: internal/service/file.go:652
msgid "chunk hash mismatch"
msgstr "分块哈希不匹配"

#: internal/http/middleware/must_login.go:81
msgid "client ip changed, please login again"
msgstr "客户端 IP 已更改，请重新登录"

#: internal/service/ws.go:104
msgid "command is empty"
msgstr "命令为空"

#: internal/data/template.go:74
msgid "compose %s already exists"
msgstr "编排 %s 已存在"

#: internal/service/toolbox_migration.go:948
msgid "compressing directory: %s"
msgstr "正在压缩目录：%s"

#: internal/data/backup.go:740
msgid "could not find .sql backup file"
msgstr "找不到 .sql 备份文件"

#: internal/service/file.go:171
#: internal/service/file.go:575
msgid "create directory error: %v"
msgstr "创建目录错误：%v"

#: internal/service/file.go:690
msgid "create target file error: %v"
msgstr "创建目标文件错误：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:539
msgid "creating database on remote server"
msgstr "正在远程服务器上创建数据库"

#: internal/service/toolbox_migration.go:672
msgid "creating database user on remote server"
msgstr "正在远程服务器上创建数据库用户"

#: internal/service/toolbox_migration.go:718
msgid "creating project on remote server"
msgstr "正在远程服务器上创建项目"

#: internal/service/toolbox_migration.go:449
msgid "creating website on remote server"
msgstr "正在远程服务器上创建网站"

#: internal/data/backup.go:519
#: internal/data/backup.go:577
#: internal/data/backup.go:658
#: internal/data/backup.go:694
msgid "database does not exist: %s"
msgstr "数据库不存在：%s"

#: internal/service/toolbox_migration.go:533
msgid "database export failed: %v"
msgstr "数据库导出失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:606
msgid "database migration completed"
msgstr "数据库迁移完成"

#: internal/service/toolbox_migration.go:687
msgid "database user migration completed"
msgstr "数据库用户迁移完成"

#: internal/service/toolbox_disk.go:218
msgid "device not found: %s"
msgstr "未找到设备：%s"

#: internal/apps/pureftpd/app.go:87
msgid "directory %s does not exist"
msgstr "目录 %s 不存在"

#: internal/service/toolbox_system.go:129
msgid "disk space is insufficient, current free %s"
msgstr "磁盘空间不足，当前可用 %s"

#: internal/data/task.go:68
msgid "duplicate submission, please wait for the previous task to end"
msgstr "重复提交，请等待前一个任务结束"

#: internal/apps/s3fs/app.go:62
msgid "endpoint should not contain bucket"
msgstr "端点不应包含 bucket"

#: internal/data/environment.go:169
msgid "environment %s-%s already installed"
msgstr "环境 %s-%s 已安装"

#: internal/data/environment.go:176
#: internal/data/environment.go:183
msgid "environment %s-%s not installed"
msgstr "环境 %s-%s 未安装"

#: internal/service/user_token.go:54
#: internal/service/user_token.go:89
msgid "expiration time must be greater than current time"
msgstr "到期时间必须大于当前时间"

#: internal/service/user_token.go:58
#: internal/service/user_token.go:93
msgid "expiration time must be less than 10 years"
msgstr "到期时间必须小于 10 年"

#: internal/service/toolbox_migration.go:529
msgid "exporting database"
msgstr "正在导出数据库"

#: internal/service/toolbox_migration.go:962
msgid "extracting on remote server"
msgstr "正在远程服务器上解压"

#: internal/service/toolbox_migration.go:1084
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: internal/data/ssh.go:59
#: internal/data/ssh.go:92
msgid "failed to check ssh connection: %v"
msgstr "检查 ssh 连接失败：%v"

#: internal/data/backup.go:774
msgid "failed to clean temporary files: %v"
msgstr "清理临时文件失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:186
msgid "failed to connect remote server: %v"
msgstr "连接远程服务器失败：%v"

#: internal/data/database_redis.go:127
msgid "failed to connect to Redis: %v"
msgstr "连接 Redis 失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:211
msgid "failed to create .ssh directory: %v"
msgstr "创建 .ssh 目录失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:682
msgid "failed to create database user on remote: %v"
msgstr "在远程创建数据库用户失败：%v"

#: internal/service/ws.go:231
msgid "failed to create docker client: %v"
msgstr "创建 docker 客户端失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:354
msgid "failed to create logical volume: %v"
msgstr "创建逻辑卷失败：%v"

#: internal/apps/s3fs/app.go:69
msgid "failed to create mount path: %v"
msgstr "创建挂载路径失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:101
msgid "failed to create mount point: %v"
msgstr "创建挂载点失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:240
msgid "failed to create partition: %v"
msgstr "创建分区失败：%v"

#: internal/apps/s3fs/app.go:94
msgid "failed to create passwd file: %v"
msgstr "创建 passwd 文件失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:309
msgid "failed to create physical volume: %v"
msgstr "创建物理卷失败：%v"

#: internal/data/project.go:113
msgid "failed to create project directory"
msgstr "创建项目目录失败"

#: internal/service/toolbox_disk.go:331
msgid "failed to create volume group: %v"
msgstr "创建卷组失败：%v"

#: internal/data/webhook.go:62
msgid "failed to create webhook directory: %v"
msgstr "创建 webhook 目录失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:558
msgid "failed to delete fstab entry: %v"
msgstr "删除 fstab 条目失败：%v"

#: internal/apps/nginx/stream.go:119
msgid "failed to delete stream server config: %v"
msgstr "删除 Stream 服务器配置失败：%v"

#: internal/apps/nginx/stream.go:230
msgid "failed to delete stream upstream config: %v"
msgstr "删除 Stream 上游配置失败：%v"

#: internal/data/project.go:170
msgid "failed to delete systemd config"
msgstr "删除 systemd 配置失败"

#: internal/service/systemctl.go:77
msgid "failed to disable %s service: %v"
msgstr "禁用 %s 服务失败：%v"

#: internal/service/systemctl.go:62
msgid "failed to enable %s service: %v"
msgstr "启用 %s 服务失败：%v"

#: internal/service/ws.go:245
msgid "failed to encode auth: %v"
msgstr "编码认证信息失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:425
msgid "failed to extend logical volume: %v"
msgstr "扩展逻辑卷失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:199
#: internal/service/toolbox_disk.go:273
msgid "failed to format partition: %v"
msgstr "格式化分区失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:221
msgid "failed to generate SSH key: %v"
msgstr "生成 SSH 密钥失败：%v"

#: internal/data/project.go:118
msgid "failed to generate systemd config"
msgstr "生成 systemd 配置失败"

#: internal/service/systemctl.go:47
msgid "failed to get %s service enable status: %v"
msgstr "获取 %s 服务启用状态失败：%v"

#: internal/service/systemctl.go:31
msgid "failed to get %s service running status: %v"
msgstr "获取 %s 服务运行状态失败：%v"

#: internal/data/cert_account.go:224
msgid "failed to get Google EAB: %s"
msgstr "获取 Google EAB 失败： %s"

#: internal/data/cert_account.go:220
msgid "failed to get Google EAB: %v"
msgstr "获取 Google EAB 失败： %v"

#: internal/apps/memcached/app.go:40
msgid "failed to get Memcached status: %v"
msgstr "获取 Memcached 状态失败： %v"

#: internal/apps/mysql/app.go:104
msgid "failed to get MySQL status: %v"
msgstr "获取 MySQL 状态失败： %v"

#: internal/service/toolbox_system.go:264
msgid "failed to get NTP configuration: %v"
msgstr "获取 NTP 配置失败：%v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:143
msgid "failed to get PostgreSQL backend pid: %v"
msgstr "获取 PostgreSQL 后端 pid 失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:153
msgid "failed to get PostgreSQL connections: %v"
msgstr "获取 PostgreSQL 连接数失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:158
msgid "failed to get PostgreSQL database size: %v"
msgstr "获取 PostgreSQL 数据库大小失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:148
msgid "failed to get PostgreSQL process: %v"
msgstr "获取 PostgreSQL 进程数失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:138
msgid "failed to get PostgreSQL start time: %v"
msgstr "获取 PostgreSQL 启动时间失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:643
msgid "failed to get SMART info for device %s"
msgstr "获取设备 %s 的 SMART 信息失败"

#: internal/service/toolbox_system.go:79
msgid "failed to get SWAP: %v"
msgstr "获取 SWAP 失败： %v"

#: internal/data/cert_account.go:250
msgid "failed to get ZeroSSL EAB"
msgstr "获取 ZeroSSL EAB 失败"

#: internal/data/cert_account.go:246
msgid "failed to get ZeroSSL EAB: %v"
msgstr "获取 ZeroSSL EAB 失败： %v"

#: internal/apps/apache/app.go:104
#: internal/apps/apache/app.go:94
msgid "failed to get apache workers: %v"
msgstr "获取 apache 工作进程失败： %v"

#: internal/service/toolbox_system.go:181
msgid "failed to get available timezones: %v"
msgstr "获取可用时区失败： %v"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:268
msgid "failed to get banned ip list"
msgstr "获取被封禁的 ip 列表失败"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:258
msgid "failed to get current banned list"
msgstr "获取当前被禁止的列表失败"

#: internal/service/toolbox_migration.go:213
msgid "failed to get database list: %v"
msgstr "获取数据库列表失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:511
#: internal/service/toolbox_migration.go:632
msgid "failed to get database server: %v"
msgstr "获取数据库服务器失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:547
msgid "failed to get database servers: %v"
msgstr "获取数据库服务器列表失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:625
msgid "failed to get database user detail: %v"
msgstr "获取数据库用户详情失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:227
msgid "failed to get database user list: %v"
msgstr "获取数据库用户列表失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:33
msgid "failed to get disk list: %v"
msgstr "获取磁盘列表失败：%v"

#: internal/service/toolbox_system.go:125
msgid "failed to get disk space: %v"
msgstr "获取磁盘空间失败： %v"

#: internal/service/file.go:326
msgid "failed to get file system info"
msgstr "获取文件系统信息失败"

#: internal/service/toolbox_disk.go:127
msgid "failed to get filesystem type: %v"
msgstr "获取文件系统类型失败：%v"

#: internal/service/home.go:79
msgid "failed to get home apps: %v"
msgstr "获取主页应用失败： %v"

#: internal/data/website.go:446
msgid "failed to get index template file: %v"
msgstr "获取首页模板文件失败：%v"

#: internal/apps/supervisor/app.go:218
#: internal/apps/supervisor/app.go:241
#: internal/apps/supervisor/app.go:358
#: internal/apps/supervisor/app.go:368
msgid "failed to get log path for process %s: %v"
msgstr "获取进程 %s 的日志路径失败： %v"

#: internal/apps/nginx/app.go:111
#: internal/apps/nginx/app.go:121
msgid "failed to get nginx workers: %v"
msgstr "获取 nginx 工作进程失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:115
msgid "failed to get partition UUID: %v"
msgstr "获取分区 UUID 失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:85
msgid "failed to get partitions: %v"
msgstr "获取分区失败：%v"

#: internal/apps/pureftpd/app.go:147
msgid "failed to get port: %v"
msgstr "获取端口失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:197
msgid "failed to get postgres password: %v"
msgstr "获取 postgres 密码失败： %v"

#: internal/data/cert_account.go:115
msgid "failed to get private key"
msgstr "获取私钥失败"

#: internal/data/cert_account.go:179
msgid "failed to get private key: %v"
msgstr "获取私钥失败： %v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:713
msgid "failed to get project detail: %v"
msgstr "获取项目详情失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:220
msgid "failed to get project list: %v"
msgstr "获取项目列表失败：%v"

#: internal/apps/redis/app.go:64
msgid "failed to get redis info: %v"
msgstr "获取 redis 信息失败： %v"

#: internal/apps/redis/app.go:41
msgid "failed to get redis status: %v"
msgstr "获取 redis 状态失败： %v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:642
msgid "failed to get remote database servers: %v"
msgstr "获取远程数据库服务器失败：%v"

#: internal/apps/s3fs/app.go:127
#: internal/apps/s3fs/app.go:40
#: internal/apps/s3fs/app.go:80
msgid "failed to get s3fs list: %v"
msgstr "获取 s3fs 列表失败： %v"

#: internal/service/home.go:99
msgid "failed to get system info: %v"
msgstr "获取系统信息失败： %v"

#: internal/service/home.go:394
msgid "failed to get the latest version download link"
msgstr "获取最新版本下载链接失败"

#: internal/service/home.go:310
#: internal/service/home.go:346
#: internal/service/home.go:388
msgid "failed to get the latest version: %v"
msgstr "获取最新版本失败： %v"

#: internal/apps/rsync/app.go:82
msgid "failed to get the secret key for module %s"
msgstr "获取模块 %s 的密钥失败"

#: internal/service/home.go:367
msgid "failed to get the update information: %v"
msgstr "获取更新信息失败： %v"

#: internal/service/toolbox_system.go:170
msgid "failed to get timezone: %v"
msgstr "获取时区失败： %v"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:263
msgid "failed to get total banned list"
msgstr "获取全部被禁止的列表失败"

#: internal/data/app.go:270
msgid "failed to get uninstall script for app %s"
msgstr "获取应用 %s 的卸载脚本失败"

#: internal/service/toolbox_migration.go:444
msgid "failed to get website detail: %v"
msgstr "获取网站详情失败：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:206
msgid "failed to get website list: %v"
msgstr "获取网站列表失败：%v"

#: internal/apps/nginx/stream.go:24
msgid "failed to list stream servers: %v"
msgstr "列出 Stream 服务器失败：%v"

#: internal/apps/nginx/stream.go:135
msgid "failed to list stream upstreams: %v"
msgstr "列出 Stream 上游失败：%v"

#: internal/apps/mysql/app.go:226
#: internal/apps/mysql/app.go:94
msgid "failed to load MySQL root password: %v"
msgstr "加载 MySQL root 密码失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:127
msgid "failed to load PostgreSQL postgres password: %v"
msgstr "加载 PostgreSQL postgres 密码失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:106
msgid "failed to mount partition: %v"
msgstr "无法挂载分区：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:650
msgid "failed to parse SMART info: %v"
msgstr "解析 SMART 信息失败：%v"

#: internal/data/cert.go:100
#: internal/data/setting.go:295
#: internal/data/setting.go:369
#: internal/data/website.go:612
#: internal/data/website.go:987
msgid "failed to parse certificate: %v"
msgstr "解析证书失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:42
msgid "failed to parse disk list: %v"
msgstr "无法解析磁盘列表：%v"

#: internal/data/cert.go:103
#: internal/data/setting.go:298
#: internal/data/setting.go:372
#: internal/data/website.go:615
#: internal/data/website.go:990
msgid "failed to parse private key: %v"
msgstr "解析私钥失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:602
msgid "failed to parse smartctl output: %v"
msgstr "解析 smartctl 输出失败：%v"

#: internal/data/project.go:210
msgid "failed to parse systemd config"
msgstr "解析 systemd 配置失败"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:327
#: internal/apps/fail2ban/app.go:355
msgid "failed to parse the ignoreip of fail2ban"
msgstr "解析 fail2ban 的 ignoreip 失败"

#: internal/service/home.go:316
#: internal/service/home.go:321
#: internal/service/home.go:352
#: internal/service/home.go:357
msgid "failed to parse version: %v"
msgstr "解析版本失败： %v"

#: internal/service/ws.go:254
msgid "failed to pull image: %v"
msgstr "拉取镜像失败：%v"

#: internal/service/ws.go:76
msgid "failed to read command output: %v"
msgstr "读取命令输出失败： %v"

#: internal/service/ws.go:59
#: internal/service/ws.go:99
msgid "failed to read command: %v"
msgstr "读取命令失败： %v"

#: internal/apps/memcached/app.go:80
msgid "failed to read from Memcached: %v"
msgstr "从 Memcached 读取失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:509
msgid "failed to read fstab: %v"
msgstr "读取 fstab 失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:242
msgid "failed to read generated key: %v"
msgstr "读取生成的密钥失败：%v"

#: internal/service/ws.go:219
msgid "failed to read params: %v"
msgstr "读取参数失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:41
msgid "failed to read sshd_config: %v"
msgstr "读取 sshd_config 失败：%v"

#: internal/data/cert_account.go:110
#: internal/data/cert_account.go:174
msgid "failed to register account: %v"
msgstr "注册账户失败： %v"

#: internal/service/systemctl.go:107
msgid "failed to reload %s service: %v"
msgstr "重载 %s 服务失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:110
#: internal/apps/postgresql/app.go:328
#: internal/apps/postgresql/app.go:77
msgid "failed to reload PostgreSQL: %v"
msgstr "重载 PostgreSQL 失败： %v"

#: internal/apps/apache/app.go:63
msgid "failed to reload apache: %v"
msgstr "重载 apache 失败：%v"

#: internal/apps/nginx/app.go:266
#: internal/apps/nginx/app.go:77
#: internal/apps/nginx/stream.go:124
#: internal/apps/nginx/stream.go:162
#: internal/apps/nginx/stream.go:208
#: internal/apps/nginx/stream.go:235
#: internal/apps/nginx/stream.go:51
#: internal/apps/nginx/stream.go:97
#: internal/apps/phpmyadmin/app.go:108
#: internal/apps/phpmyadmin/app.go:139
msgid "failed to reload nginx: %v"
msgstr "重载 nginx 失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:563
msgid "failed to remount filesystems: %v"
msgstr "重新挂载文件系统失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:402
msgid "failed to remove logical volume: %v"
msgstr "删除逻辑卷失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:370
msgid "failed to remove physical volume: %v"
msgstr "删除物理卷失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:386
msgid "failed to remove volume group: %v"
msgstr "删除卷组失败：%v"

#: internal/data/project.go:144
msgid "failed to rename systemd config"
msgstr "重命名 systemd 配置失败"

#: internal/service/toolbox_disk.go:438
#: internal/service/toolbox_disk.go:447
#: internal/service/toolbox_disk.go:462
msgid "failed to resize filesystem: %v"
msgstr "调整文件系统大小失败：%v"

#: internal/service/systemctl.go:92
msgid "failed to restart %s service: %v"
msgstr "重启 %s 服务失败： %v"

#: internal/apps/supervisor/app.go:108
msgid "failed to restart %s: %v"
msgstr "重启 %s 失败： %v"

#: internal/apps/mysql/app.go:77
msgid "failed to restart MySQL: %v"
msgstr "重启 MySQL 失败： %v"

#: internal/service/ws.go:65
msgid "failed to run command: %v"
msgstr "运行命令失败： %v"

#: internal/data/database_redis.go:133
msgid "failed to select database: %v"
msgstr "选择数据库失败：%v"

#: internal/apps/mysql/app.go:99
msgid "failed to set MYSQL_PWD env: %v"
msgstr "设置 MYSQL_PWD 环境变量失败：%v"

#: internal/service/toolbox_system.go:285
msgid "failed to set NTP servers: %v"
msgstr "设置 NTP 服务器失败：%v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:132
msgid "failed to set PGPASSWORD env: %v"
msgstr "设置 PGPASSWORD 环境变量失败：%v"

#: internal/service/toolbox_system.go:149
msgid "failed to set SWAP permission: %v"
msgstr "设置 SWAP 权限失败： %v"

#: internal/service/toolbox_system.go:312
msgid "failed to set hostname: %v"
msgstr "设置主机名失败： %v"

#: internal/service/toolbox_system.go:335
msgid "failed to set hosts: %v"
msgstr "设置 hosts 失败： %v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:217
#: internal/apps/postgresql/app.go:223
#: internal/apps/postgresql/app.go:229
msgid "failed to set postgres password: %v"
msgstr "设置 postgres 密码失败： %v"

#: internal/service/systemctl.go:122
msgid "failed to start %s service: %v"
msgstr "启动 %s 服务失败： %v"

#: internal/service/ws.go:192
msgid "failed to start container terminal: %v"
msgstr "启动容器终端失败：%v"

#: internal/service/systemctl.go:137
msgid "failed to stop %s service: %v"
msgstr "停止 %s 服务失败： %v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:168
msgid "failed to umount partition: %v"
msgstr "卸载分区失败：%v"

#: internal/apps/s3fs/app.go:147
msgid "failed to unmount: %v"
msgstr "卸载失败： %v"

#: internal/apps/mysql/app.go:108
msgid "failed to unset MYSQL_PWD env: %v"
msgstr "取消设置 MYSQL_PWD 环境变量失败：%v"

#: internal/apps/postgresql/app.go:163
msgid "failed to unset PGPASSWORD env: %v"
msgstr "取消设置 PGPASSWORD 环境变量失败：%v"

#: internal/service/toolbox_system.go:58
msgid "failed to update DNS: %v"
msgstr "更新 DNS失败： %v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:91
msgid "failed to update SSH port: %v"
msgstr "更新 SSH 端口失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:259
msgid "failed to update authorized_keys: %v"
msgstr "更新 authorized_keys 失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:117
msgid "failed to update password authentication: %v"
msgstr "更新密码验证失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:143
msgid "failed to update pubkey authentication: %v"
msgstr "更新 pubkey 验证失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:164
msgid "failed to update root login setting: %v"
msgstr "更新 root 登录设置失败：%v"

#: internal/service/toolbox_ssh.go:186
msgid "failed to update root password: %v"
msgstr "更新 root 密码失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:234
msgid "failed to wipe disk: %v"
msgstr "擦除磁盘失败：%v"

#: internal/service/toolbox_disk.go:151
msgid "failed to write fstab: %v"
msgstr "写入 fstab 失败：%v"

#: internal/apps/nginx/stream.go:45
#: internal/apps/nginx/stream.go:88
msgid "failed to write stream server config: %v"
msgstr "写入 Stream 服务器配置失败：%v"

#: internal/apps/nginx/stream.go:156
#: internal/apps/nginx/stream.go:199
msgid "failed to write stream upstream config: %v"
msgstr "写入 Stream 上游配置失败：%v"

#: internal/apps/memcached/app.go:59
msgid "failed to write to Memcached: %v"
msgstr "写入 Memcache 失败： %v"

#: internal/data/webhook.go:68
#: internal/data/webhook.go:99
msgid "failed to write webhook script: %v"
msgstr "写入 Web 钩子脚本失败：%v"

#: internal/service/file.go:88
msgid "file is too large, please download it to view"
msgstr "文件太大，请下载后查看"

#: internal/service/environment_php.go:530
msgid "gRPC is a high-performance, open-source, and general-purpose RPC framework"
msgstr "gRPC 是一个高性能、开源和通用的 RPC 框架"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:184
msgid "get service port failed, please check if it is installed"
msgstr "获取服务端口失败，请检查是否安装"

#: internal/service/file.go:629
msgid "get upload file error: %v"
msgstr "获取上传文件错误：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:591
msgid "importing database on remote server"
msgstr "正在远程服务器上导入数据库"

#: internal/data/user.go:216
#: internal/data/user.go:235
#: internal/service/user.go:143
msgid "invalid 2FA code"
msgstr "无效的两步验证代码"

#: internal/service/user.go:120
msgid "invalid captcha code"
msgstr "验证码无效"

#: internal/data/user_token.go:104
msgid "invalid header: %v"
msgstr "无效的请求头： %v"

#: internal/service/user.go:128
msgid "invalid key, please refresh the page"
msgstr "无效的密钥，请刷新页面"

#: internal/service/toolbox_disk.go:348
msgid "invalid logical volume size"
msgstr "无效的逻辑卷大小"

#: internal/service/ws.go:224
msgid "invalid params: %v"
msgstr "无效的参数：%v"

#: internal/data/user_token.go:176
msgid "invalid request ip: %s"
msgstr "无效的请求 IP：%s"

#: internal/service/toolbox_migration.go:561
msgid "invalid response when getting database servers: %v"
msgstr "获取数据库服务器时响应无效：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:655
msgid "invalid response: %v"
msgstr "无效的响应：%v"

#: internal/data/user_token.go:107
#: internal/data/user_token.go:113
#: internal/data/user_token.go:136
msgid "invalid signature"
msgstr "无效的签名"

#: internal/service/toolbox_disk.go:419
msgid "invalid size"
msgstr "无效的大小"

#: internal/service/home.go:449
msgid "invalid type"
msgstr "无效的类型"

#: internal/http/middleware/must_login.go:105
msgid "invalid user id, please login again"
msgstr "无效的用户ID，请重新登录"

#: internal/service/environment_php.go:580
msgid "ionCube is a professional-grade PHP encryption and decryption tool (must be installed after OPcache)"
msgstr "ionCube 是一个专业级的 PHP 加密解密工具（需在 OPcache 之后安装）"

#: internal/service/log.go:106
msgid "journalctl is not available"
msgstr "journalctl 不可用"

#: internal/data/backup.go:266
msgid "log file %s not exists"
msgstr "日志文件 %s 不存在"

#: internal/data/website.go:1135
msgid "maximum number of custom configurations reached (limit: %d)"
msgstr "已达到自定义配置的最大数量（限制：%d）"

#: internal/service/toolbox_migration.go:178
#: internal/service/toolbox_migration.go:256
msgid "migration is already running"
msgstr "迁移正在运行中"

#: internal/service/toolbox_migration.go:284
msgid "migration is running, cannot reset"
msgstr "迁移正在运行中，无法重置"

#: internal/apps/rsync/app.go:117
msgid "module %s already exists"
msgstr "模块 %s 已存在"

#: internal/apps/rsync/app.go:162
#: internal/apps/rsync/app.go:204
#: internal/service/environment_php.go:334
#: internal/service/environment_php.go:368
msgid "module %s does not exist"
msgstr "模块 %s 不存在"

#: internal/apps/s3fs/app.go:110
msgid "mount failed: %v"
msgstr "挂载失败： %v"

#: internal/apps/s3fs/app.go:139
msgid "mount not found"
msgstr "找不到挂载"

#: internal/apps/s3fs/app.go:86
msgid "mount path already exists"
msgstr "挂载路径已存在"

#: internal/apps/s3fs/app.go:74
msgid "mount path is not empty"
msgstr "挂载路径不为空"

#: internal/service/toolbox_disk.go:144
msgid "mount point %s already exists in fstab"
msgstr "挂载点 %s 已存在于 fstab 中"

#: internal/data/database.go:174
msgid "mysql not support database comment"
msgstr "mysql 不支持数据库注释"

#: internal/apps/nginx/stream.go:108
#: internal/apps/nginx/stream.go:173
#: internal/apps/nginx/stream.go:219
#: internal/apps/nginx/stream.go:62
msgid "name is required"
msgstr "名称是必填项"

#: internal/service/toolbox_disk.go:684
msgid "no RAID configuration detected"
msgstr "未检测到 RAID 配置"

#: internal/service/log.go:137
msgid "no SSH log entries found"
msgstr "未找到 SSH 日志条目"

#: internal/service/toolbox_migration.go:573
#: internal/service/toolbox_migration.go:667
msgid "no matching database server found on remote"
msgstr "在远程未找到匹配的数据库服务器"

#: internal/service/toolbox_migration.go:321
msgid "no migration logs available"
msgstr "暂无迁移日志"

#: internal/data/website.go:1015
msgid "not support one-key obtain wildcard certificate, please use Cert menu to obtain it with DNS method"
msgstr "不支持一键获取通配符证书，请在证书菜单通过 DNS 方法获取"

#: internal/service/file.go:179
msgid "open file error: %v"
msgstr "打开文件错误： %v"

#: internal/service/file.go:635
msgid "open upload file error: %v"
msgstr "打开上传文件错误：%v"

#: internal/http/middleware/status.go:23
msgid "panel is closed"
msgstr "面板已关闭"

#: internal/http/middleware/status.go:20
msgid "panel is maintaining, please refresh later"
msgstr "面板正在维护，请稍后刷新"

#: internal/http/middleware/status.go:17
msgid "panel is upgrading, please refresh later"
msgstr "面板正在升级，请稍后刷新"

#: internal/http/middleware/status.go:26
msgid "panel run error, please check or contact support"
msgstr "面板运行错误，请检查或联系技术支持"

#: internal/service/toolbox_disk.go:120
msgid "partition has no UUID"
msgstr "分区没有 UUID"

#: internal/service/file.go:622
msgid "path, file_name and file_hash are required"
msgstr "path，file_name 和 file_hash 是必需的"

#: internal/service/environment_php.go:435
msgid "pdo_pgsql is a PDO driver for connecting to PostgreSQL (requires PostgreSQL installed)"
msgstr "pdo_pgsql 是一个用于连接 PostgreSQL 的 PDO 驱动程序（需先安装 PostgreSQL）"

#: internal/service/environment_php.go:445
msgid "pdo_sqlsrv is a PDO driver for connecting to SQL Server"
msgstr "pdo_sqlsrv 是一个用于连接 SQL Server 的 PDO 驱动程序"

#: internal/service/environment_php.go:430
msgid "pgsql is a driver for connecting to PostgreSQL (requires PostgreSQL installed)"
msgstr "pgsql 是一个用于连接 PostgreSQL 的驱动程序（需先安装 PostgreSQL）"

#: internal/apps/phpmyadmin/app.go:43
#: internal/apps/phpmyadmin/app.go:54
msgid "phpMyAdmin directory not found"
msgstr "没有找到 phpMyAdmin 目录"

#: internal/apps/phpmyadmin/app.go:65
msgid "phpMyAdmin port not found"
msgstr "没有找到 phpMyAdmin 端口"

#: internal/service/toolbox_migration.go:261
msgid "please complete pre-check first"
msgstr "请先完成预检"

#: internal/data/user.go:134
#: internal/service/file.go:139
#: internal/service/file.go:227
#: internal/service/file.go:256
msgid "please don't do this"
msgstr "请不要花样作死"

#: internal/service/setting.go:78
msgid "please set public ips first"
msgstr "请先设置公网 IP 地址"

#: internal/data/setting.go:315
msgid "port is already in use"
msgstr "端口已被占用"

#: internal/service/toolbox_migration.go:755
msgid "project migration completed"
msgstr "项目迁移完成"

#: internal/data/project.go:96
msgid "project name already exists"
msgstr "项目名已存在"

#: internal/service/environment_php.go:535
msgid "protobuf is a library for serializing and deserializing data"
msgstr "protobuf 是一个用于序列化和反序列化数据的库"

#: internal/service/environment_php.go:540
msgid "rdkafka is a library for connecting to Apache Kafka"
msgstr "rdkafka 是一个用于连接 Apache Kafka 的库"

#: internal/service/file.go:707
msgid "read chunk %d error: %v"
msgstr "读取分块 %d 错误：%v"

#: internal/service/file.go:643
msgid "read chunk data error: %v"
msgstr "读取分块数据错误：%v"

#: internal/service/file.go:584
msgid "read directory error: %v"
msgstr "读取目录错误：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:601
msgid "remote import failed: %v"
msgstr "远程导入失败：%v"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:109
msgid "rule already exists"
msgstr "规则已存在"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:228
msgid "rule not found"
msgstr "找不到规则"

#: internal/service/cli.go:86
msgid "running"
msgstr "运行中"

#: internal/data/website.go:590
msgid "runtime directory does not exist"
msgstr "运行目录不存在"

#: internal/service/backup_storage.go:137
msgid "s3 configuration error: %v"
msgstr "S3 配置错误：%v"

#: internal/service/file.go:662
msgid "save chunk error: %v"
msgstr "保存分块错误：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:584
msgid "sending backup to remote server"
msgstr "正在发送备份到远程服务器"

#: internal/data/database_redis.go:122
msgid "server is not Redis type"
msgstr "服务器不是 Redis 类型"

#: internal/data/database_redis.go:119
msgid "server not found"
msgstr "未找到服务器"

#: internal/http/middleware/must_login.go:61
msgid "session expired, please login again"
msgstr "会话已过期，请重新登录"

#: internal/service/backup_storage.go:149
msgid "sftp configuration error: %v"
msgstr "SFTP 配置错误：%v"

#: internal/data/user_token.go:141
msgid "signature expired"
msgstr "签名已过期"

#: internal/service/toolbox_disk.go:576
msgid "smartmontools is not installed, please install it first (e.g., apt install smartmontools or dnf install smartmontools)"
msgstr "未安装 smartmontools，请先安装它（例如：apt install smartmontools 或 dnf install smartmontools）"

#: internal/service/environment_php.go:440
msgid "sqlsrv is a driver for connecting to SQL Server"
msgstr "sqlsrv 是一个用于连接 SQL Server 的驱动程序"

#: internal/service/toolbox_migration.go:431
#: internal/service/toolbox_migration.go:506
#: internal/service/toolbox_migration.go:620
#: internal/service/toolbox_migration.go:700
msgid "start migrating"
msgstr "开始迁移"

#: internal/service/cli.go:88
msgid "stopped"
msgstr "已停止"

#: internal/service/toolbox_migration.go:704
msgid "stopping project service"
msgstr "正在停止项目服务"

#: internal/service/toolbox_migration.go:435
msgid "stopping website"
msgstr "正在停止网站"

#: internal/service/backup_storage.go:166
msgid "storage connection error: %v"
msgstr "存储连接错误：%v"

#: internal/apps/nginx/stream.go:40
#: internal/apps/nginx/stream.go:82
msgid "stream server config already exists: %s"
msgstr "Stream 服务器配置已存在：%s"

#: internal/apps/nginx/stream.go:114
#: internal/apps/nginx/stream.go:74
msgid "stream server not found: %s"
msgstr "未找到 Stream 服务器：%s"

#: internal/apps/nginx/stream.go:151
#: internal/apps/nginx/stream.go:193
msgid "stream upstream config already exists: %s"
msgstr "Stream 上游配置已存在：%s"

#: internal/apps/nginx/stream.go:185
#: internal/apps/nginx/stream.go:225
msgid "stream upstream not found: %s"
msgstr "未找到 Stream 上游：%s"

#: internal/data/database_server.go:168
#: internal/data/database_server.go:187
msgid "sync from server %s"
msgstr "从服务器 %s 同步"

#: internal/service/backup.go:88
msgid "target backup %s already exists"
msgstr "目标备份 %s 已存在"

#: internal/service/file.go:84
msgid "target is a directory"
msgstr "目标是一个目录"

#: internal/service/file.go:165
#: internal/service/file.go:568
#: internal/service/file.go:683
msgid "target path %s already exists"
msgstr "目标路径 %s 已存在"

#: internal/data/template.go:60
msgid "template %s not found"
msgstr "模板 %s 未找到"

#: internal/service/home.go:361
msgid "the current version is the latest version"
msgstr "当前版本是最新版本"

#: internal/data/cert.go:394
msgid "this certificate has not been obtained successfully and cannot be deployed"
msgstr "此证书尚未成功签发，无法部署"

#: internal/data/cert.go:310
msgid "this certificate has not been obtained successfully and cannot be renewed"
msgstr "此证书尚未成功签发，无法续签"

#: internal/data/cert.go:209
#: internal/data/cert.go:319
msgid "this certificate is not associated with a website and cannot be obtained. You can try to obtain it manually"
msgstr "此证书未与任何网站关联，无法签发。您可以尝试使用手动签发"

#: internal/data/cert.go:452
msgid "this certificate is not associated with an ACME account and cannot be obtained"
msgstr "此证书未与 ACME 帐户关联，无法签发"

#: internal/data/user_token.go:116
msgid "token expired"
msgstr "令牌已过期"

#: internal/service/home.go:302
#: internal/service/home.go:338
msgid "unable to check for updates in offline mode"
msgstr "离线模式下无法检查更新"

#: internal/service/home.go:376
msgid "unable to update in offline mode"
msgstr "离线模式下无法更新"

#: internal/service/cli.go:83
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: internal/data/backup.go:126
#: internal/data/backup.go:234
msgid "unknown backup type"
msgstr "未知备份类型"

#: internal/service/toolbox_log.go:69
#: internal/service/toolbox_log.go:99
msgid "unknown log type"
msgstr "未知日志类型"

#: internal/apps/fail2ban/app.go:180
msgid "unknown service"
msgstr "未知服务"

#: internal/data/backup.go:461
msgid "unknown storage type"
msgstr "未知存储类型"

#: internal/service/toolbox_benchmark.go:77
msgid "unknown test type"
msgstr "未知测试类型"

#: internal/data/cert_account.go:106
#: internal/data/cert_account.go:170
msgid "unsupported CA"
msgstr "不支持的 CA"

#: internal/service/toolbox_migration.go:524
msgid "unsupported database type: %s"
msgstr "不支持的数据库类型：%s"

#: internal/service/backup.go:82
msgid "unsupported file type"
msgstr "不支持的文件类型"

#: internal/service/toolbox_disk.go:194
#: internal/service/toolbox_disk.go:268
msgid "unsupported filesystem type: %s"
msgstr "不支持的文件系统类型：%s"

#: internal/data/cron.go:251
msgid "unsupported system"
msgstr "不支持的系统"

#: internal/data/website.go:1237
#: internal/data/website.go:1291
msgid "unsupported web server: %s"
msgstr "不支持的 Web 服务器：%s"

#: internal/data/website.go:1203
msgid "unsupported website type: %s"
msgstr "不支持的网站类型：%s"

#: internal/data/cert.go:157
msgid "upload certificate cannot be set to auto renewal"
msgstr "上传的证书无法设置为自动续签"

#: internal/service/toolbox_migration.go:479
#: internal/service/toolbox_migration.go:737
msgid "upload failed: %v"
msgstr "上传失败：%v"

#: internal/service/file.go:161
msgid "upload file error: %v"
msgstr "上传文件错误：%v"

#: internal/service/toolbox_migration.go:900
msgid "uploading"
msgstr "正在上传"

#: internal/service/toolbox_migration.go:477
#: internal/service/toolbox_migration.go:735
msgid "uploading directory:"
msgstr "正在上传目录："

#: internal/service/toolbox_migration.go:745
msgid "uploading systemd service file"
msgstr "正在上传 systemd 服务文件"

#: internal/service/toolbox_migration.go:956
msgid "uploading to remote server"
msgstr "正在上传到远程服务器"

#: internal/service/toolbox_migration.go:485
msgid "uploading website directory:"
msgstr "正在上传网站目录："

#: internal/data/user.go:162
#: internal/data/user.go:169
#: internal/data/user.go:179
msgid "username or password error"
msgstr "用户名或密码错误"

#: internal/service/toolbox_migration.go:730
msgid "warning: failed to create remote project, trying to upload directly"
msgstr "警告：创建远程项目失败，尝试直接上传"

#: internal/service/toolbox_migration.go:472
msgid "warning: failed to create remote website, trying to upload directly"
msgstr "警告：创建远程网站失败，尝试直接上传"

#: internal/service/toolbox_migration.go:706
msgid "warning: failed to stop service"
msgstr "警告：停止服务失败"

#: internal/service/toolbox_migration.go:437
msgid "warning: failed to stop website"
msgstr "警告：停止网站失败"

#: internal/service/toolbox_migration.go:747
msgid "warning: service file upload failed"
msgstr "警告：服务文件上传失败"

#: internal/service/toolbox_migration.go:487
msgid "warning: website directory upload failed"
msgstr "警告：网站目录上传失败"

#: internal/service/backup_storage.go:159
msgid "webdav configuration error: %v"
msgstr "WebDAV 配置错误：%v"

#: internal/data/webhook.go:144
msgid "webhook is disabled"
msgstr "Web 钩子已禁用"

#: internal/data/webhook.go:140
msgid "webhook not found"
msgstr "未找到 Web 钩子"

#: internal/data/webhook.go:149
msgid "webhook script not found"
msgstr "未找到 Web 钩子脚本"

#: internal/data/website.go:823
msgid "website %s has bound certificates, please delete the certificate first"
msgstr "网站 %s 已绑定证书，请先删除证书"

#: internal/data/website.go:597
msgid "website directory does not exist"
msgstr "网站目录不存在"

#: internal/service/toolbox_migration.go:492
msgid "website migration completed"
msgstr "网站迁移完成"

#: internal/data/cert.go:213
#: internal/data/cert.go:323
msgid "wildcard domains cannot use HTTP verification"
msgstr "通配符域名不能使用 HTTP 验证"

#: internal/service/file.go:713
msgid "write chunk %d error: %v"
msgstr "写入分块 %d 错误：%v"

#: internal/service/file.go:184
msgid "write file error: %v"
msgstr "写入文件错误：%v"

#: internal/http/middleware/must_login.go:51
msgid "ws not allowed"
msgstr "不允许 ws"

#: internal/service/environment_php.go:550
msgid "xdebug is a library for debugging and profiling PHP code"
msgstr "xdebug 是一个用于调试和分析 PHP 代码的库"

#: internal/service/toolbox_disk.go:452
msgid "xfs filesystem is not mounted, logical volume has been extended but filesystem was not resized"
msgstr "xfs 文件系统未挂载，逻辑卷已扩展但文件系统未调整大小"

#: internal/service/environment_php.go:545
msgid "xhprof is a library for performance profiling"
msgstr "xhprof 是一个用于性能分析的库"

#: internal/service/environment_php.go:555
msgid "yaml is a library for handling YAML"
msgstr "yaml 是一个用于处理 YAML 的库"

#: internal/service/environment_php.go:560
msgid "zstd is a library for compressing and decompressing files"
msgstr "zstd 是一个压缩和解压文件的库"

#: internal/data/backup.go:805
msgid "|-Backup file used: %s"
msgstr "|-使用的备份文件：%s"

#: internal/data/backup.go:192
#: internal/data/backup.go:501
#: internal/data/backup.go:559
#: internal/data/backup.go:617
msgid "|-Backup file: %s"
msgstr "|-备份文件：%s"

#: internal/data/backup.go:943
msgid "|-Backup panel data failed, missing file"
msgstr "|-备份面板数据失败，缺少文件"

#: internal/data/backup.go:937
#: internal/data/backup.go:940
msgid "|-Backup panel data failed: %v"
msgstr "|-备份面板数据失败：%v"

#: internal/data/backup.go:933
msgid "|-Backup panel data..."
msgstr "|-备份面板数据……"

#: internal/data/backup.go:114
msgid "|-Backup storage: %s"
msgstr "|-备份存储：%s"

#: internal/data/backup.go:115
msgid "|-Backup target: %s"
msgstr "|-备份目标：%s"

#: internal/data/backup.go:130
#: internal/data/backup.go:191
msgid "|-Backup time: %s"
msgstr "|-备份时间：%s"

#: internal/data/backup.go:113
msgid "|-Backup type: %s"
msgstr "|-备份类型：%s"

#: internal/service/cli.go:668
msgid "|-Backup type: panel"
msgstr "|-备份类型：面板"

#: internal/data/backup.go:963
msgid "|-Clean up temporary file failed: %v"
msgstr "|-清理临时文件失败：%v"

#: internal/data/backup.go:925
msgid "|-Clean up verification file failed: %v"
msgstr "|-清理验证文件失败：%v"

#: internal/data/backup.go:777
msgid "|-Cleaned up temporary files, please run acepanel update to update the panel"
msgstr "|-已清理临时文件，请运行 acepanel update 更新面板"

#: internal/data/backup.go:354
#: internal/data/backup.go:418
msgid "|-Cleaning expired file: %s"
msgstr "|-清理过期文件：%s"

#: internal/data/backup.go:950
msgid "|-Cleaning old version failed: %v"
msgstr "|-清理旧版本失败：%v"

#: internal/data/backup.go:947
msgid "|-Cleaning old version..."
msgstr "|-清理旧版本……"

#: internal/service/cli.go:684
#: internal/service/cli.go:791
msgid "|-Cleaning target: %s"
msgstr "|-清理目标：%s"

#: internal/service/cli.go:683
#: internal/service/cli.go:790
msgid "|-Cleaning type: %s"
msgstr "|-清理类型：%s"

#: internal/data/backup.go:901
msgid "|-Download link: %s"
msgstr "|-下载链接：%s"

#: internal/data/backup.go:986
msgid "|-Download panel service file failed: %v"
msgstr "|-下载面板服务文件失败：%v"

#: internal/data/backup.go:906
msgid "|-Downloading..."
msgstr "|-下载中……"

#: internal/data/backup.go:902
msgid "|-File name: %s"
msgstr "|-文件名：%s"

#: internal/data/backup.go:882
msgid "|-Fix completed"
msgstr "|-修复完成"

#: internal/service/cli.go:685
#: internal/service/cli.go:792
msgid "|-Keep count: %d"
msgstr "|-保留数量：%d"

#: internal/data/backup.go:992
msgid "|-Move acepanel tool failed: %v"
msgstr "|-移动 acepanel 工具失败：%v"

#: internal/data/backup.go:821
msgid "|-Move backup file..."
msgstr "|-移动备份文件……"

#: internal/data/backup.go:973
msgid "|-Restore panel data failed, missing file"
msgstr "|-恢复面板数据失败，缺少文件"

#: internal/data/backup.go:970
msgid "|-Restore panel data failed: %v"
msgstr "|-恢复面板数据失败：%v"

#: internal/data/backup.go:839
#: internal/data/backup.go:967
msgid "|-Restore panel data..."
msgstr "|-恢复面板数据……"

#: internal/service/cli.go:715
#: internal/service/cli.go:761
msgid "|-Rotation target: %s"
msgstr "|-轮转目标：%s"

#: internal/service/cli.go:760
msgid "|-Rotation type: container"
msgstr "|-轮转类型：container"

#: internal/service/cli.go:714
msgid "|-Rotation type: website"
msgstr "|-轮转类型：website"

#: internal/data/backup.go:980
msgid "|-Run post-update script failed: %v"
msgstr "|-运行更新后脚本失败：%v"

#: internal/data/backup.go:977
msgid "|-Run post-update script..."
msgstr "|-运行更新后脚本……"

#: internal/data/backup.go:859
#: internal/data/backup.go:996
msgid "|-Set key file permissions..."
msgstr "|-设置关键文件权限……"

#: internal/data/backup.go:748
msgid "|-Start fixing the panel..."
msgstr "|-开始修复面板……"

#: internal/data/backup.go:900
msgid "|-Target version: %s"
msgstr "|-目标版本：%s"

#: internal/data/backup.go:480
#: internal/data/backup.go:530
#: internal/data/backup.go:588
msgid "|-Temporary directory: %s"
msgstr "|-临时目录：%s"

#: internal/data/backup.go:810
msgid "|-Unzip backup file..."
msgstr "|-解压备份文件……"

#: internal/data/backup.go:960
msgid "|-Unzip new version failed, missing file"
msgstr "|-解压新版本失败，缺少文件"

#: internal/data/backup.go:957
msgid "|-Unzip new version failed: %v"
msgstr "|-解压新版本失败：%v"

#: internal/data/backup.go:954
msgid "|-Unzip new version..."
msgstr "|-解压新版本……"

#: internal/data/backup.go:1003
msgid "|-Update completed"
msgstr "|-更新完成"

#: internal/data/backup.go:919
msgid "|-Verify download file..."
msgstr "|-验证下载文件……"

#: internal/data/backup.go:989
msgid "|-Write new panel version failed: %v"
msgstr "|-写入新面板版本失败：%v"

#: internal/data/backup.go:111
#: internal/service/cli.go:666
msgid "★ Start backup [%s]"
msgstr "★ 开始备份 [%s]"

#: internal/service/cli.go:681
msgid "★ Start cleaning [%s]"
msgstr "★ 开始清理 [%s]"

#: internal/service/cli.go:788
msgid "★ Start cleaning rotated logs [%s]"
msgstr "★ 开始清理轮转日志 [%s]"

#: internal/service/cli.go:712
#: internal/service/cli.go:758
msgid "★ Start log rotation [%s]"
msgstr "★ 开始轮转日志 [%s]"

#: internal/data/backup.go:151
msgid "☆ Backup completed [%s]"
msgstr "☆ 备份完成 [%s]"

#: internal/data/backup.go:141
msgid "☆ Backup failed: %v [%s]"
msgstr "☆ 备份失败：%v [%s]"

#: internal/service/cli.go:673
msgid "☆ Backup successful [%s]"
msgstr "☆ 备份成功 [%s]"

#: internal/service/cli.go:699
#: internal/service/cli.go:824
msgid "☆ Cleaning successful [%s]"
msgstr "☆ 清理成功 [%s]"

#: internal/service/cli.go:737
#: internal/service/cli.go:776
msgid "☆ Rotation successful [%s]"
msgstr "☆ 轮转成功 [%s]"

